「以眼還眼」唔止今日女義士右眼，仲有隻呀！！！！

612楊老師一早已經俾黑警射咗右眼！！！
雖然已經表明會回復8至9成視力
但各位係咪金魚記憶，唔記得咗我地楊sir隻右眼啦

【 612 的傷口】右眼被槍傷幾近失明 通識科老師籲同路人：抗爭路長 請保留有用之軀

黑警還眼 兩隻都不能少

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

禍必及妻兒

Pish

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

各位連登仔忘恩負義

［幫我推到仆街］811事件整合與812行動

係一對眼呀！！！

612兩個月 812以眼還眼

p

冇八九成
最高得番0.3 正常眼係1

推

Push

仲有隻呀！！！！！